5號仔地心探險號已經開車

淡友們上左車未

沽曬，無得同你搭沉船

緊係買熊證啦

目標係下行幾深？

下一站 29蚊

28再考慮

25蚊

一諗到中午食完飯恆指反跌

應該31蚊都黎

有匯豐熊冇窮人

32.55了

啲藍絲廢老應該托得好辛苦

我好多藍絲親戚都有5仔 但佢哋收息收好多年 應該回哂本

32.3啦
呀

上咗, 聽日準備35蚊啦